香港人就係一直比外人玩弄

而家嘅制度 政治現況都唔係香港人整出黎 回歸中國 英國人同中國人傾 香港人完全冇得選擇 回歸後 而家所謂特首 都係冇得香港人選擇 同港督 冇咩分別 不過係香港人 但聽命於外人做事 同日本侵華個陣 以華制華 政策 一樣 只想講 香港 依然係一個殖民地 只係由藍轉紅

民主回歸...

所以97年係叫主權移交唔係叫回歸嘛